突然掛住牛下條食街…

除左太安樓, 仲有邊度有番牛下嘅感覺…